關於del po收集下大家睇法

接受某情況下del po
del po係原罪